深藍同事日日係到9up

日日係到話班後生仔癡線
話打爛哂啲野離哂譜
但係又無視其他暴力架喎

仲話7婆係做得最好一屆,行緊德政喎😌
原來真係會有啲咁無腦既人...
搞到日日返工都好忟😞
Ps:本身已經係勁廢又八婆既同事

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一定要準備好然後開佢拖
我已開過
呢家耳根清靜左好多

前提：
-你有其他同事support
-你老闆支持你/唔會玩尻你

啲藍屍要比人串下識收嗲

7婆係最好個屆

我公司仲有個新移民同事都係咁
之前未開始運動都已經覺得ON9
唔識又要扮識, 又唔受得俾人串, 次次公司要搬野,都係搬完先黎幫手
成日問同唔同佢lunch

後尾公司阿姐 話唔好意思 我地team唔會同d 藍同白 食飯

我公司都係，佢地眼中只有利益。佢可以話人地擋子彈個個收左錢，頂我比你你去唔去呀？

阿姐好夠疆

佢好撚煩ga
而且lunch同邊個食 洗理佢?
元朗721 佢仲要話果2個警察走係岩

冇錯！眼中只有利益，恨錢恨到一個點，話搞到樓價跌又冇大地落黎又盛。 仲為人父母

可口可以講解下有咩德政

係呀，樣樣都只係錢，好可悲，人生除左錢咩都冇

我公司都係，但諗落依家係攬炒，其實唔駛佢哋同意同認同

個個都做唔到既野
佢一野就做到 ☺️

聽到真係忟到一個點
有啲咁既父母小朋友真可憐

冇料扮四條，叫佢返返祖國啦

我果度果啲呀姐一係冇結婚 一係冇生仔 反而覺得係啲人有生仔所以先幫啲後生。不過呢啲人平時都仇年青，自己fd都唔多個，得罪人多稱呼人少。

DLS d 八婆同廢佬又係狂diu 啲𡃁仔，話搞到仔女返唔到學，射死哂就岩架喇。 希望佢地仔女冇報應啦